[港鐵] 學生妹無得再用書包做盾牌喇

放低個書包呀！
唔好阻住晒！
港鐵好波！依家學生妹腹背受敵

召喚報驚撚

慳d啦